Sai tännasel päwal Tammikko perre kohha Nuuma Kontraht No15 mis Allo Moisa Herra von Lielienfeldi ja Mart Willardi wahhel tehtud Koggokonna Kohtus üllesnäidatud ja Kohto poolest kinnitud.
Kohtu peawannem:Jaan Tiismann +++,Körwamehhed:Jaan Wingelmann +++,Jaan Willard +++,Kirjotaja Otto Martinoff(allkiri)
